一早出Lingard屌打對面啦

出廢老都唔出球王Lin 摩佬攔啦

伊巴條垃圾有乜撚野用

霸氣

出個阿伯都唔出Lin